{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on √ºmmargused t√§pid"},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda"},{"text":"Ô∏è Kasutan liikumiseks tiibu!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen v√§ga tugev"},{"text":"Ô∏è Elan koos paljude s√µpradega koloonias"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus"},{"text":"Teen midagi magusat"},{"text":"Lendan √ºmber lillede"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline"},{"text":"Mulle meeldib olla k√µrges rohus"},{"text":"Teen jalgadega h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma vingerdan ja rooman ning m√µned inimesed kasutavad mind kalastamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan mustuses"},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa"},{"text":"Inimesed kasutavad mind kala p√º√ºdmiseks"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad minu koju kinni"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Muigan lehti ja muutun siis millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen, enne kui lendan?","hints":[{"text":"Muudan palju!"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"minust saab liblikas"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning inimestele ma oma majades ei meeldi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla kahjur"},{"text":"Mulle meeldib su toitu s√º√ºa"},{"text":"Ô∏è Mind v√µib leida k√∂√∂gist"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Prussakas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan limase raja"},{"text":"Kannan oma maja selili"},{"text":"S√∂√∂n su aeda"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin suvel su pea √ºmber hammustada ja lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan soosid"},{"text":"M√µned arvavad, et olen t√º√ºtu"},{"text":"Olen √∂ine, nii et tulen √∂√∂sel v√§lja"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Mul on lained."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, mis Nemole meeldib. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ ja valge."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib n√§ha filmis."},{"text":"Elan anemoonis."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun rannas v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Mul on palju relvi, et asju hoida."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Ma √ºtlen \"Squawk!\". ja vahel on ka aardekaart. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin r√§√§kida."},{"text":"Ô∏è Piraadid nagu mina."},{"text":"Elan ookeani l√§hedal."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Papagoi","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§pitsad."},{"text":"K√µnnin naljakalt."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"H√ºppan ja m√§ngin ookeanis ja teen kl√µbisevat h√§√§lt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Armastan m√§ngida lainetes."},{"text":"Ô∏è R√§√§gin s√µpradega kl√µpsudega."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen ookeanis suur ja suur loom ning laulan laule. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Teen k√µva ja s√ºgavat h√§√§lt."},{"text":"Elan ookeanis ja hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Elan meres, n√§en v√§lja nagu t√§ht ja mul on viis k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on t√§hekuju."},{"text":"Mul on mitu relva."},{"text":"Sa v√µid mind leida ookeani kividelt."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Meremadu","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga vana, kortsuline olend, kes ujub aeglaselt ja s√∂√∂b meduusi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen oma munad randa."},{"text":"S√∂√∂n meduusi."},{"text":"V√µin elada v√§ga-v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}